「新中國聯邦國旗」在長城飄揚 郭文貴：很快會插在天安門上

在美國反共的中國富豪郭文貴，為推翻中共屢出奇招，繼6月與前白宮首席策士班農（Steve Bannon）在紐約哈德遜河上宣佈成立「新中國聯邦」後，9月推出反共英文單曲《推翻共產黨》（Take Down the CCP）、中文單曲《滄海一聲嘯》，《推翻共產黨》還一度在美國等多國iTunes平台榮登下載冠軍。郭文貴近日更宣佈，已有新中國聯邦國旗插在中國的萬里長城上，他還發下豪語稱「很快會插在天安門上」。

只係另一個獨裁
更何況 唔會成功

條友正宗老千
班農好心唔好近得佢咁多

記得明年一月一日零時零分找數

點解「《推翻共產黨》還一度在美國等多國iTunes平台榮登下載冠軍」？
連登有人答到嗎？

一日冇範冰冰片都唔覺得佢係信得過既人

關香港人撚事 無興趣歸中 條大中華膠

支那一定係走向分裂
係睇下會唔會東南互補咁解

老千計狀元才

最緊要香港由邊個話事

冰冰片呢

真港人非支那豬

最緊要北平共产党無面

拜登都係要被個硬碟門收咗皮，仲喺度唸住冰冰片。係咪仲活喺2018年？

硬你老母西咩
9UPPER你當真?

班農都收左皮啦
兩個都係9upper
得個講字
呢啲怪人中美呢啲太大嘅國家特別多

係另一個「大一統」

所以班農被FBI拉咗

睇結果，如果拜登收皮你去裸跑。拜登上台我去裸跑。

結你老母果咩
睇9up郭仲要信埋真係弱智

大家起起底，邊個之前成日轉貼郭文貴，全部有可疑

郭文貴開船連夜由紐約逃亡，4個鐘前既最後位置已經到達喬治亞州

你哋有咩可講？

之前又話佢走佬嘅～

咩有咩好講 係咪精神有問題
講10樣有1樣中 我要當佢神咁拜?
仲要咩所謂sex tape都未出現

btw 你香港人不過撐新中國聯邦?